[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({46826e4b-f6de9b10})
# 4 触发器严重性

触发器严重性定义了触发器的重要程度。 Zabbix 支持以下的触发器严重性:

|严重性|定义|颜色|
|--------|----------|-----|
|**未分类**|严重程度未知.|灰色|
|**信息**|仅供参考.|浅蓝|
|**警告**|被警告.|黄色|
|**一般**|一般问题.|橘色|
|**高级**|发生了重要的问题.|浅红色|
|**灾难**|灾难.经济损失等.|红色|

严重性用于:

-   触发器的直观表示，不同的颜色代表不同的严重程度。
-   全局报警音频。不同的音频代表不同的严重程度。
-   用户媒介，不同的用户媒介（通知渠道）代表不同的严重程度。例如，SMS - 高严重性，email - 其他。
-   通过触发器严重程度的条件来限制动作。

可以 [自定义触发器严重性的名称和颜色](customseverities).

[comment]: # ({/46826e4b-f6de9b10})
